Dit zijn opnieuw de woorden van Jarvis Lorry, terwijl hij zijn handen dichtknijpt, en kijkt omhoog.
Er is angst in het rijtuig, daar huilt er is de zware ademhaling van de ongevoelige reiziger.
"Gaan we niet te langzaam?
Kunnen ze niet worden aangespoord om sneller te gaan? "
vraagt ​​Lucie, zich vastklampend aan de oude man.
'Het lijkt op vluchten, mijn lieveling.
Ik moet ze niet te veel aansporen; het zou argwaan opwekken. '
"Kijk terug, kijk terug en kijk of we achtervolgd worden!"
"De weg is duidelijk, mijn liefste.
Tot nu toe worden we niet achtervolgd. '
